班新會然/真5p係金鐘見到連仔好似fans見偶像

牙joe從來唔會搞呢d mk仔約會就係咁解

咩post牙

發生咩事？

網聚

乜撚野黎

Search金鐘

5p大聚集

許生有去?

成人台感情台巴絲聚會

好似話LIHKG同連尼住喺嗰到？

係 個個爭住含

咁突然

拜神

成班真5p😅

Yes 刀系牙祖好

邪教聚會

ching一齊著yeezy去踩場

驚串親人

食完 走先

又話一齊打鳩連狗

又笠